股票就好似拍拖咁

9up下股經先
爛股好似愛情騙子咁,經常甜言蜜語,編出各種動聽故事使投資者入市,每次投資者都失望而回,最後分手離場,而愈遲退出者就會傷痕愈深,痛苦愈大。分手後,愛情騙子又會搵個第二個對象,按股市周期,循環不息。自覺高手玩家如果係都要同愛子騙子交往,最多只可以發展極期短線的愛情,絕不可交心, 唔係曬時間又曬精力。如果你認為自己無限金錢,請隨便吧~ 打完之後我諗起美容雞,爛股全部都係雞。

全部股票都係雞

未入就陣就不停咁升，入左就暴跌

心同感受 成日比個市呃

男人同股票 都係信唔過 靠唔住

好男人同優質股一樣，都係好悶。
港女同老散就鍾意買老千股(mk)同已爆發股(700同爆發戶)

總有另外 ， 其實我就係唯一專一個個

港女 鐘意刺激同新鮮 呢個年代既人講求 快樂同物質 唔需要好男人

有些肩膀可以靠一陣子
卻沒有一個可以靠一輩子
而家連收息股都未必靠得住

咁做下定期啦 高息
利伸我仲係a0青頭 只想搵唯一的那位

定左人仔
賺息蝕價呀

定美金啦 傻豬黎既

我睇7.1 cny 如真係有關稅

不嬲都真係有架啦

2000億

支那股同支那人一樣男盜女娼
香港股同香港人一樣任人魚肉
美國股同美國撚一樣條條大碌

正